
                      Los que votan negativo no saben de lo que hablan.. se ofenden por todo :T
La verdad es que la pelicula es muy divertida! algo diferente a lo que estoy acostumbrada :3
ame la animación y la trama
        
            